有冇人知係澳洲點搵合租屋？

我本身同家人住，但想搬出去
budget只打算租一間房 或者合租
主要想搵返華人，以香港人/台灣人為佳
有冇咩門路？ 好迷惘
人在Perth

去華人網搵繁體字嘅post

有冇咩網岩洗？

not in sydney...

睇下fb d backpacker group
wh d人都係咁搵屋

.....